# Chinese, Simplified translation of Portland.gov
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-01 14:08-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-01 14:08-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

msgid "Changed"
msgstr "改变了"

msgid "Welcome to Portland, Oregon"
msgstr "欢迎来到俄勒冈州波特兰市"

msgid "Search Portland.gov"
msgstr "搜索 Portland.gov"

msgid "Go to the official City of Portland, Oregon website homepage."
msgstr "前往俄勒冈州波特兰市官方网站主页。"

msgid ""
"Official City of Portland seal. The image depicts Portlandia holding "
"her trident backdropped by mountain and river, accompanied by the text "
"'City of Portland, Oregon 1851'"
msgstr ""
"波特兰市官方印章。这张照片描绘了波特兰蒂亚手持她的三叉戟，背景是山脉和河流，并附有文字“俄勒冈州波特兰市 "
"1851”"

msgid "Site header"
msgstr "站点标题"

msgid "toggle site menu"
msgstr "切换网站菜单"

msgid "menu"
msgstr "菜单"

msgid "Facet"
msgstr "刻面"

msgid "Explore all services"
msgstr "探索所有服务"

msgid "General information"
msgstr "一般信息"

msgid "Copyright statement"
msgstr "版权声明"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgid "Display contents of \"No results found\""
msgstr "显示“未找到结果”的内容"

msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

msgid "1 result found"
msgid_plural "@count results found"
msgstr[0] "找到 1 个结果"
msgstr[1] "@count 个结果"

msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

msgid "Follow on Social Media"
msgstr "关注社交媒体"

msgid "Services and Information"
msgstr "服务和信息"

msgid "News"
msgstr "消息"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Press Releases"
msgstr "新闻稿"

msgid "Public Notices"
msgstr "公示事项"

msgid "Past Meetings and Hearings"
msgstr "过去的会议和听证会"

msgid "Programs"
msgstr "程式"

msgid "Projects"
msgstr "项目"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Bids and Proposals"
msgstr "投标和建议"

msgid "Advisory Groups"
msgstr "咨询小组"

msgid "Construction"
msgstr "建造"

msgid "Permits"
msgstr "许可证"

msgid "Open Bids and Proposals"
msgstr "公开投标和建议书"

msgid "City of Portland, Oregon"
msgstr "俄勒冈州波特兰市"

msgid ""
"To improve search results, be specific. Use quotes to search for exact "
"text."
msgstr "要改善搜索结果，请具体。使用引号搜索准确的文本。"

msgid ""
"If you did not find the information you need, it may not be migrated "
"yet."
msgstr "如果您没有找到所需的信息，则可能尚未迁移。"

msgid "Try your search on PortlandOregon.gov"
msgstr "尝试在 PortlandOregon.gov 上搜索"

msgid "City of Portland general information hotline"
msgstr "波特兰市一般信息热线"

msgid "Oregon Relay Service"
msgstr "俄勒冈中继服务"


